致嗰個已經開始絕望嘅你

當你開始有絕望嘅感覺嗰時
諗下點解政府要令到我地絕望
當你開始害怕比人虐待到生不如死嗰時
請你回想一下當初為我地獻出咗生命嘅義士
當你開始害怕比人清算嗰時
請你諗下你到底係為咗乜而企出嚟
再諗下你值唔值得因為呢個原因而比人清算
咁多位手足
我知你地已經開始無希望
開始覺得我地離自由愈嚟愈遠
但係希望你仲記得我地嘅約定
願有天
在煲底下除口罩相見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人加油！

推

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

【職員爆料】機場職員話你知點揸機場春袋！！